係amazon買過書入黎

有冇人買過個啲用過嘅書？
想買the gospel of Loki
但又驚個啲好舊

但真係平好多